連登多唔多Melbourne巴打

幾經辛苦整到account

返工好Q悶

Rmit 讀緊書
ive 課程

ive課程, 點解可以RMIT讀？

黎左一個月 working holiday
想搬去city自己住